霞姨唔攞飯盒走去撐黑警？

「我們頂你」